1415, 而家係高位電子定低位電子

肉醬多利亞